各國係咪需要對香港發出旅遊警示而及即時撤僑？

而家呢件事已經唔係咩追究黑警嘅問題
係治安問題
黑社會公然與警察合作
實在同廉政公署成立之前嘅情況毫無分別
所以大家係咪應該呼籲各國發出最高級別嘅旅遊警示同埋撤僑
以保障公民安全？

pish

push

撤僑的話政府可能更肆無忌憚

旅遊警示都應該夠